連到wifi但上唔到網

好撚痛苦 有冇人知點做

開錯台

咁開咩台

硬件/軟件
呢個台好快會有一大班sales 入黎洗版

Thx ching